LOL英雄聯盟S9賽事討論區 #437

放左lb 好難打

叫我唐伯虎
認住呢條撚樣 唔撚開post